驚唔驚變老

想快D老之後有病之後死

每一秒都變緊
真係好驚吖

30 歲後好明顯
男既變虧女既變師奶

無錯 生左仔真係會明顯好多 男人黎講結左婚日夜伐旦都係明顯左 我同事三十幾就出左好多白髮

好怕
好想永遠都22、23歲

蕭生可否不要老 做下體操

好驚老咗之後會越嚟越醜樣

驚
D 紋開始出 好顯老
同埋Feel 到皮膚無以前咁有彈性😞
好恐怖

樣老左都唔驚

最怕係周身骨痛又死唔去

好怕變老
睇住自己體能變差
新陳減慢變肥
皮膚變鬆弛多紋
有時係度諗30歲左右死就最好

驚屋企人變老多啲